用opencv認到人樣之後留log難唔難改到

唔難

8萬幫你搞

6萬 幫你整log個part

3萬幫你整

一百蚊百佳現金卷

做撚爛巿